突然比女約食飯，恐防有詐？？

頭先交友app識左個女仔好高顏值，傾埋冇幾句就話約我食飯，仲要聽日，係咪有詐？？

顏你老母值

屌你老母

靚女就靚女 顏你老母值呀

美容定儲蓄

大佬，真心識左個幾鐘，講野得幾句，我新仔擔心有詐

緣份黎 我都係咁識左而家女朋友

我就係怕呢味

Sorry囉

突發 skout女約我1930食飯

自己諗

見冇得屌咪走人

問佢拎ig?

好似比佢block左WhatsApp, icon突然睇唔到，信息佢冇收到

最緊要唔好衰咸濕, 乜都睇定啲

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人